[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [223] 今個po撐到輪盤

GBF 4格10月霸權

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

垃圾PO拉

留名

A

撐到下年夏天

你RANK幾? 目標打乜?
未到一百既, 升晒D人先
到咗一百既, 如果夠暗晶碎就升咗爪去四突, 15SKILL LV先
仲有主武你SK LV等2...

13x rank c4有用既都開左
11月暗有利古戰啊
主武鳩擺 就係唔知點砌好試過轉爪主武用拳手仲低傷咁

13x都可以奶路n整二階路武

又溢出轉世分了
肯re晶未

放一把ex攻刃開乘區
大部分方陣都係咁擺法
普攻刃x方陣攻刃xEx攻刃
比例(多數) 1:7:2 or 1:8:1
新手好用ex攻刃有真化六道武器 ，定期會開活動
或者連戰ex攻刃武器
或者可以用side story 拎把求其用住先
Ex攻刃 武暫時最高 係巴布

普攻刃用バハ武器就夠

新手期可以參考呢個網擺武器

唔該哂幾位巴打消化下先

前前前古英想搵個有巴布超法打既團榴夏

你好

有冇咩要求？

@男
@黎

10萬名內

成交

想問下隻萬聖節灰夫人係點用

用嚟J

未忘人

渾身buff

有冇巴打玩緊天秤主神盤
用巴哈拉好友役黑帝斯
分別同黑帝斯x黑帝斯大唔大

哈哈打剋屬
哈巴打跨屬 我係咁

剋屬用哈巴分別大唔大
另外天秤主神係咪一定要黑騎劍

個post可以頂到去週年輪盤吧

有3階路武就真

過曬氣

有3階料
冇黑帝斯終凸

黑卡任換

有0凸
但想升アーカルム
差4個ssr化

咁唯有打轉世分 古戰

同你一樣....問人借哈帝斯
我自己得張突爆巴哈 同菲利琴 拎去FA 光2.0都FA得死既
btw單邊主神
我三把椰子去solo路 都叫勉強solo到

我FA2.0用呢個陣型
諗住轉左主神都繼續用

一開波手動零2技
暫時未翻過車，見過紅血，但好快補返
主手係0凸
其他基本暗方陣
2杖+3拳+路/天司/バハ/巴布武

你唔係有突爆巴哈咩

有呀，但係5凸方陣難搵過巴5凸

我自己都係方陣仔轉左去做巴哈借人主神
FA黎講舒服過方陣好多....

終於農完闇龍

你係用天秤定主神盤定其他盤
想轉

打左差唔多900 場

呢個盤

用落好過方陣?
得2凸椰子樹
黑嵐龍好難出

好dd
椰子樹落唔落冇所謂啦
因為我自己冇點投資落暗普武器到
所以求其有d咩岩洗既就放落去
砌個天秤盤用住先

古戰前先整來玩

今晚ぐらぶる首播

唔知會唔會送野

不過你想solo就可能要三到四把椰子樹

宜家每日打一場黑嵐龍
連車太攰
隨緣

冇半減我每日自發完就offline

打左一把滿突未

差26粒暗精

差1把可以終凸

暗主神宜家仲多唔多用4仇閃(ref:game with)
得兩把0凸

咁你合1玩宇宙算

咁我合1把照玩算
Thx

冇藉口唔整12路了用章都可以換到5突

可唔可以嘔番d金黎

整完12路果D點

我覺得換五突路武粒野隨時貴過600...

小薯救濟唔會咁玩野掛
我覺得500左右喇
象徵式貴幾十抵消返金以外材料

小弟166Rank 有冇休閒公會收人

依度個個天人 唔知點跟

隻game係咪就執喇 而家明石家同グラデン掉上救援度等10分鐘都唔夠10個人入黎

550連3技package
好撚抵屌

係

幾好 幾驚個活動學隔離母豬咁要同其他團鬥高分 起碼唔驚開大巴大丁牙卡沒人打

我收人, 全壹ES

想問下 依家樹枝雙方陣係咪4把就夠?

下次DC搵我幫你FA

印象係

執左佢就冇得曬命了

有得用章換終於可以5突路武

你嗌咪幫你

路都話有得躺
巴布真心想換

Ching d腎者仲多過我 仲要用章換金又換550 點跟

但升巴布唔似升路要條金又要技item
剩為左免打boss同其他素材要300幾好撚貴

根本就係好撚貴 換果d都係水魚
是旦搵一個連登仔團都應該有人帶打帶到你飽

路果邊會好啲既，扣左條金都只係100章
連埋升技料（夾既可以俾幾屬用，暗用背水土用渾身）
當然有獵開金又唔同講法
不過有玩得獵金既老屎忽本身都唔會考慮

唔好意思要你地再幫

而家先7賢唔好屈

我呢啲唔夠打未夠lv 打既中手換好抵屌

個post平均lv250up
要討論換舊垃圾

我岩岩先開到C4

我仲諗梗做邊把職武開c4

我唔識野開左劍豪先

聽人講劍豪好勁架喎
我都未決定到做劍豪定劍聖

今次550章係咪開其他屬好過開光暗
本身4凸左暗法覺得頂盡都用黎打光屬
開其他屬好似打2.0易啲成長埋其他屬

劍豪必開同埋土水都受惠所以覺得做左無死

理論上冇咩關係
真正非常需要既高難fs係要同屬打

因為高難多數有屬抗同埋考慮到全屬性都成長好似開其他屬快啲做到個盤

如果你仲有好大進步空間我會建議你sh到你接近覺得冇得再升先諗換咩

我無個盤齊其實我都係岩岩上c4 所以基本上唔換金換5凸粒法武粒野算效率最高

章留俾金剛晶

應該咁講
法武呢粒投資都幾大下
你未充分成長未必會知道你需要邊款
一個唔該你換左x屬方 法武之後
年尾輪盤係咁出x屬限武同主神天司俾你
你到時就會好揼春今日點解換左方陣版

兩把整哂

下個月暗古

就算出那有咁多鋼同埋我都非開

我剩用左2武6鋼都跳左去暗主神了

萌新想問暗屬點玩

搭單問

4D天

會唔會3d2奶勁啲？

Gun 5到

垃圾Twitter

仆街拜登搞到我放唔到推

咁既速度應該有日本仔星期日就打夠40億個人貢解稱號

SHORT左

聽日出月中就會討論番暗屬

好

好撚爽 連續2場5星比團友個推秒殺

又要抽牙牙

別做夢了

會係水屬bba帶領藍色重返世一

想用章換金有無人可以屌醒我
四個十天未凸

到而家都未突
重要換金
你不如棄game啦

對唔住

對唔住係我無用，安西教練我想打古戰

十天總都未有 棄左

神父點睇牙傻

萌新想問下呢隊暗隊要點發展落去？

點睇bba

勁到仆街

OK即抽

玩火必抽

點解會咁快換左椰樹

丁拉走先，未夠配套除左打拳otk冇咩用
巴換返暗方拉人地隻5突用

開始唔識嘢換左椰樹 係咪無用架

丁拉係咩

睇黎你都係俾攻略導左

椰子要用時好有用（我自己都係換椰）
錯就唔會係錯
但你新手期唔會咁快用到（除非你神抽/課長/買ac 已經做到哈總）

最右邊隻角
平時打關唔多好用換走先好啲

想問埋有無方法可以係咁刷暗媽 一日得3場 出面又好少有人開場

你google搵raid finder

唔需要

換走咁有邊隻值得放落去

Thx

小紅帽係新手之友

宜家刷緊十天個r星武器盤已經刷左二日 點解r武都咁難出

人偶有無用？

我睇漏你有人偶
你可以用爪姐互換試試
我冇人偶唔敢講
聽講就唔多好用

姐係前期唔好玩背水住？

冇話唔得既，爪應該ok
我覺得丁前期唔好用係佢冇持久力
射完一波就係廢人（下一波要等好耐）
唔係背水唔好用

暗爪係咪5把就夠？

前期係 後期愈用愈少

將啲爪升哂做10枝，撳背水 你會發現新世界

唔好俾假希望人
再高背水俾上限擋住一樣冇咩睇頭
（當日就係聽講背水配丁點勁點勁，組好暗爪禁丁⋯打完對面仲成大條血，呢邊就企起到

乜野假希望我講緊佢呢家擺個盤
slv1到slv10個傷害提升好大

咁啲sr武係咪食曬佢唔洗留？

抽出黎既sr唔好食 碎咗佢 ，其他打出黎既可以直接食 全部冇用
升技 1-5 可以直接食sr
5-10 開始 餵ssr

抽返黎嘅sr碎係到？

方陣又入到奇撚弓丁拳玩拳都唔差得遠啦 最重要果樣都係睇暗天司同比列

呢個

如果去到有完整丁拳、巴布、奇撚弓打下拳當然唔會差我只係提樓上唔好以為整好暗爪就可以飛天（我就係過來人，升梗果陣好期待儲夠啲暗爪，但升完1把又1把都唔覺有大提升

呢度巴打咁有愛唔係直接叫新手睇gamewith

另外建議碎抽抽武直接起信箱碎會方便好多，揀完SR再碎all簡單快捷

我水人升暗琴

暗琴幾岩用

教我暗宇宙

零圈同菲莉琴都係琴

快燈我出金

教左先燈
上次都燈左你大巴金

燈埋我

new hand lm

android apps開的AC是咪記在google AC?

唔好啦
我想問多D

利申:新手

我綁緊google

唔係太on9多數有人答你

六龍真係好戇鳩，又要人打，又solo唔到，但又無人John

都畢業了

我打到而家都仲係得一把2凸暗同1把0凸光 都唔明啲人點畢業

gbf豚都精障精障的

世一台

每日隨緣自發

牙心喊能左

YOUTUBE/N支A有D FA SOLO片抄

學不來

抽唔到io 五未終凸，真係學不來

我到底打緊乜

算抵屌既 有5粒火碎+粉盒
金箱識出霸戒

扮啦 臨尾個神轉換
心心再次入翻地下室

幫我燒
4千5盒 3萬3豆

我就黎又要銅月換水

iktfb

收到瘋 天人團幫到你地

但係我收到瘋要單人45億先比入

新手一問 Multi 係咪自發果個箱會跌多D 嫁
(當貢獻大家咁上下的話 )

自發點都會有一個自發紅箱
跟住就要睇你打既關有冇藍箱

呢100粒建唔建議換？好難出咁

後期好多，唔建議換

暗龍可以醫生終5 JJ 加星星無上限瘋狂疊2技，打到咁上下就禁auto, 唔係full auto,唔係2技會刷新

JJ即係邊位

要禁去暗島每日打埋最易嗰關島主3次

光sr, 用樂器嘅。個名真係叫j. j

無黎一排以為連登已經無人玩GBF

新手玩光要刷幾多把光劍？

我用緊6 應該會減到4把

3~4把夠哂了

幾時先換新U好

呢個fate要點解？揾唔到。。

滿等先
巴打你手上有幾多六崩拳（滿凸）

打得仲多過古戰
下次真係要轉團

一個

救命 佢個任要單挑十天 完全唔夠打

其實未準備好終突呢個任都只係50石
擺下先無乜所謂

一個唔急打啦
打完都終唔到住
要100個天星片

要黎做咩先，預算幾多，識唔識砌機

新手主角職4轉轉咩先好？

伐木應該係唯一解

3D render
5k
識

用落隻十天好似無乜力水咁

Google左下，唔知你既3d食u定卡
睇完歐飛說法，得5千我會優先考慮砌i3
渲染先力谷張卡
唔係渲染先諗粒i5 或者ryzen 3600

目前市道就10代煙親民價，11代last單春設計無咁熱
Amd就下代性能先真正發揮但價格就貴，同埋雙春比較熱

如果急就真係煙算，你個bug我會諗i3 4c8t 順手打下機算
唔急就草多幾兩先

因為你未終突佢

你話6？
應該未終都好大力架喎
你係咪狼lv升唔高？

5k淨粒u既價
板同ram都要換加多1-2k

狼係主角職？

6有個被動係果回冇被扣血就升狼lv（白色圓型咁）
升滿6既攻擊加成好高

未終點用得落手

你齊角就話啫
冇乜勁角既話
就算未終，6都算好用架喇

玩背水用扣血技會唔會當受傷減2層buff？

唔計

T記有10100F 都係669$ 價差都贏 AMD 3100/3300X
H410閪版 600內
1660SUPER 卡貴D 2000到
8X2 RAM 500幾600

5K應該岩岩好小突
咁砌已經算最大化效能 但我會局你草多2-5K一鋪過算,純經驗分享...我部I7 97K水貨機 1萬3千砌落全部靚料,雖則8C8T兼貴但起MA用左2年先比新野追到,但唔洗煩東煩西,新卡照用亦都無問題
同埋始終10代I5 已經係前兩年既所有I7黎,仲要平成千幾蚊
黎緊11代INTEL又出埋PCIE4.0
水你比多D實無死

睇片見人隻隻萬幾2萬血 點解我升極都係得過3 4千血

武器盤問題 淨係有路武同無路武都差好遠

要拉方陣召先可以1召2鍵

希望可以係P+第一頁見到大家個名

你又想爭做世界第一？

黎明同香港麻原鬥緊

乜能野麻原3T 排第二果個6T

正版麻原大勝

香港勢不能輸 起碼都要打上第一頁啦

光連戰好撚易打
轉眼就FA完p+

唔識砌，點樣可以勁 D？

VH都打唔贏

巴布拳 丁拳

終完都唔一定上到前排

邊個香港麻原

香港麻原都唔sick

我新玩

香港麻G

呢隻game新手玩到無乜方向感

我超級老手

針對古戰先
100LV都未夠就 上100 整C4 整十天 跟古戰練屬 打2.0 打法桑 一路打上去

有無休閒公會入下？

唔想打古戰 可以有咩做

沒有哈迪斯的人生是黑暗的

深有同感
巴打你儲左幾多金月？
我應該起碼周年轉盤先夠貨

你上面先話易打咪扮

易打同冇哈仔冇衝突

打法清

升技啲肥既來源主要係咪得每日1.0環島hard同1.0ex

仲有月尾活動刷token同古戰都多

升得好慢等月尾同下個月古戰

我都等梗月尾，小古戰一口氣整埋最後3隻十天點知最後果隻唔夠材料，諗住拆埋今次月尾仲唔夠先去打

一隻十天都未有。。

上巴哈搵 都幾多公會收人 , 唔介意多台仔既話

初黎報到 咩係十天

唔知都冇乜所謂
而家已經冇乜邊隻係必要

竟然係咁

2.0 杖 6龍劍

仲有2.0琴都有啲用

原來我隻泳丁class18左都一直無點過lb

本體得2技⋯有冇點都冇所謂啦
幾時KMR肯俾返個限角既專屬buff佢
堂堂限丁姐得招2技

可唔可以改短暗丁2技個動畫

難刷 而且2.0 琴係渾身 背水用返杖好啲

俾個新皮我地買黎改短佢都好
佢放一次可以禁到其他鍵2-3次

好勁

新手超得換邊隻最抵？

杖係咪必殺嗰支？但係我換咗佢(0凸)出泳佐+招完巴哈出奥義一樣都係打300萬左右，唔覺有分別
另外，我路武配奥傷好唔好? 見 gamewith 係配 CB limit
乜唔係用咗路武無得用6龍，只可以是但用一樣咋咩

0突冇必殺
基本上所有武都突滿升滿先入盤
冇得同路武一齊用果把係六龍銃

都唔一定
暗龍劍就算0突放一把都會有提升

唔知有暗龍劍不過把野渾身嘅
無留意把野要4凸添
而家有1凸，慢慢打武勳換先

貼圖出黎啦

冇神將
咁都幾難搞wo

除咗神將咁仲有邊隻抵換 ？

下面有隻豬

原來下面仲有圖

想貼box

所以換豬？

貼

有神將我會揀神將
同埋豬要出年1月1先有得再抽返，而家係絕版野

好想要黑皮辣妹豬
乜原來1月1就有唔係要出年周年先開始輪班？

係周年咩
你咁講搞到我淆底

我唔知丫，我今年1月尾2月頭先入坑
記得3月周年果陣出狗啲人話等左好耐
所以一直以為係周年先會復出

唔係周年

換左隻豬了 但唔知換走邊隻入隊好

唔突爆+升到120Lv冇用
6龍劍你突爆佢一定屌打你本書

放後排，角色既supporting skill都有用

豬有咩SUPPORTING SKILL

6龍劍係真係好撚勁
不過都幾難打
我出就開始打都係前排先齊2把滿

老老豆豆 月尾新手超
超豬都ON99
豬依家又冇用 後年先終於
過兩個幾月就有得抽

照數應該走統丁
限貞雙子都勁到傻

豬冇用

超隻IO返黎換把光六道
刷多兩把光連戰
再搵老屎忽帶路西法同巴布
走去射下六龍
點都有用過超隻豬返黎唔知有乜用
又多一個受害者中伏超隻最冇用神將

咁揾邊隻抵換？

可以戰未來

神將咁保值驚閪咩
限角相反過左氣就冇人理

雷神換路西法個位會唔會好啲？

ON9啦 下年成年慢慢抽
終完係勁再抽都唔遲啦

最好係整star或者用刻印/加血召換走路西
路西未終冇用（而且都已經唔值得食晶）
Btw 2隻天司

睇你想要咩屬既姐
至少光我會簡IO 光方又用得勁
依家又有齊D野刷

太遲了 豬已換

我自己冇豬，但睇wiki覺得豬算幾好
雖然而家肯定冇最潮既io好
但有未來又稀有過io
我就覺得換豬都係好選擇

原來係電蛇伏人

稀有過
把垃圾下年月尾抽到你唔想再中啦
雖然IO杖都係垃圾

拎常駐同輪班&唔會up比稀有係咩玩法

隨便你地
自己冇跟手講係好選擇 用都未用過 紙上談兵

典解你要咁陰9人
豬呢隻西女人真係無撚用嫁

全城中伏 黎明打上第二名竟然冇人講
fgo狗初步滅聲計劃已經成功

你打世一 佢打M關先得第2

世一再叫我

冇暗天打閪咩

冇暗天已經超額完成
respect

我都覺得自己很能牛逼...
沒暗天唯二最快打贏愚人節...
今次第3關尾關冇暗天根本唔會夠傷打死隻野...

好勁,我打要3T

你在我心中已是世一 古戰每日10億 thx

No.2

10億

新手超可以超限
me老屎忽唔記得，認真問

睇你入坑果日,撞正月中尾限日子就有

甲賀忍蛙

我借隻暗天俾你

好撚仆街

光島主ex個盾要點解

牙黎咁勁幾時帶我

帶dis驅散

驅散左1個buff 其他就會冇鳩哂
主角有 藍框 圓形白環果招就係 其他角都有就自已睇

上面張圖好似有IO

一下打死佢

冇睇圖

見你問我先望

串到

我3亞軍...

男清見字請盡快回覆

新活動刷夠幣同pt是咪可以收工

仲有每日1Ma領20碎

新手淨係打到ex+

冇暗天都3T到...相信冇其他人做到
麻原都唔得...

好心

有冇高質台推介

我睇心心

高質到.....黃色vtuber

R武器其實有無用？ 食左左？

無 SR都無 (碎左佢/肥)

不過你問得咁既問題 我諗你都未整十天眾
部份R武器要用黎開十天眾Content (用一次就得)

啱啱整左隻6天

九點要人 睇太空狼人

I am ready
但5期少左件

五期全員
冇魔乃

收到風你會然左好多人

再尾我報狗

Sr 武拆左佢好啲定食黎先技好啲？

我會升技

抽碎打返黎食

DD

你串能完黎明逼到佢打第一

輕鬆solo 個新職

請尊重 謝謝

我覺得holo班人唔用gbf做主力game好唔尊重

咁叫第1？

我建議佢用精神勝利法算

你咁樣逼佢真係會打個P+翻黎

佢本身就係有能力打

但佢個人太撚廢柴
成日懶地硬，冇呢樣冇個樣

唔係
真係差隻暗天
我依家p+係要好負碌碌到浮動上限+ta+黑暗個閃
先啱啱好打死隻野
就算p關第2關碌齊都係差幾% 局住上唔到隻sr已經萬5分
P+直頭成隊冇得調整再高分啲
比我個ac你打你一定做唔到

如果冇暗天都砌得贏有暗天 咁人落黎做乜

即刻課150金月啦

留返啖氣暖肚好過
神父打到次世一唔係無原因

差13粒

RNG刷log game
唔想再打第二次 衰過打raid

你join去做第1個

表演巴哈主召三椰solo路
打到反白眼

傻撚左

我暗solo就係咁樣過
29:30秒 差d中風
個盤係地獄級垃圾

我懶農暗器不想打

屌你你都過左啦 仲打黎做咩

火未

試試風方 我自己過左四隻屬
法國最易係風方

2020 仲未有馬嬲

咁能頭痕 有馬嬲easy mode

牙雞都冇

打完火 拎水方雙賢打仲好過 玩殘廢土風

土冇雞用終突刃鏡片醫生都夠做

係屌 講起水 我又係得半臂
主召鹹魚三粒水波
睇怕都要搞水方

尊重下兔美

瑪Q拳HO強 水方又有進境

土方也能刃鏡片

又金

刃鏡片世一

好過泳盾

我水主2粒波單賢打成日超時

我都怕

睇片水方拆翼快過水主拆翼

又暗

暗古最終兵品

又終隻我冇既

想問 アーカルム 賢者要升到隻招幾多 lv 先有呢？而家 lv100
凸多野有尼亞未呢？
唔夠 avatar 頭，諗緊凸暗方定攞尼亞先好

你呢度有排都未攞到尼亞

係 佢滿突後仲要預多200粒暗精 有排

即係要升到隻招 lv200，咁我凸暗方算了

差216粒闇精

1輪9張平均會有16屬精？

點解同上次隻紫騎難度差咁遠

新手lm
請問我17/10開AC 果個新手超得 係咪下個月1號有得再出現同抽llimit角???
另外想問依個遊戲有冇送每日單抽? (完全唔敢用石)

未買新手超得既話，會係每個月隨機唔知邊日出現
有活動就會有每日單抽/每日十抽

thank you
咁我留住石先

用埋天球儀打 death 都係得9粒左右咋
當1日跌1粒都要差唔多 200 日

依家有咩召值得俾金鋼晶？

除咗呢隻係咪其餘都可以留返

神召 / 天司

其餘你可以用來突轉世召

路西仲抵唔抵俾？上面有巴打話唔抵

唔抵

巴啥雙子輝夜都可以考到

on9 開總池比人井舊限 中撚哂伏

今個pool新手抵唔抵抽？

睇你想要乜, 同埋井唔井

光土想要加強就抽得過
但你光好似已經好夠
睇土想唔想要隻打手（雖然有都好難搶雞盾奶既前排）

年年都咁出嫁wo

萬聖邊有開過百六總池

冇諗到佢會唔出新野啫
呢半個月日日跳出黎炒飯但結果都係唔出

以為同泳裝一樣添

31號中午完今次pick up姐係有下半啦

比你地燈到冇野出

有下半吧

下半唔係好似泳裝咁變返冇節日限月尾咩

應該係咁玩，佢今次同泳總池一樣得單鼠

反正就到年尾輪盤
Sh 到個陣再算

如果有新野又勁會想起暗古前井博下中哈仔
不過冇就不了

早排出bba個陣靈感到
又真係搏中左哈

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

狂戰士

Michael’s test 個任點先開到？ 主線81都見唔到有。。

泳裝我都想井舊野

去奸商 特殊武 再搵天司果頁傾計解劇情先 ? 唔知係咪

今個月個劇情又幾好睇

都係無

唔知幫唔幫到你

你而家過左100lv未

啊冇野，睇撚錯左unlock lv
咁正路應該開到

想問我有兩隻一樣天司，係要自食定平鋪？唔清楚上限係咪可以疊

唔可以疊，但要睇係咩天司
有幾種主動好勁平鋪有用
如果風就隨便吧

個上限係10%
你兩隻0突夾埋可以食哂10%
塔羅另計

屌，睇完上面自食咗

冇記錯就係 身上冇兩隻試唔到比你知

有啲人又話取最高值 唔知了

我就係記得睇人講過取最高唔疊
如果導左巴打食錯唔好意思

水同風自食都唔會錯架啦

得一把2.0暗杖
應該將佢4突定將1.0方陣召石4突先
唔夠料both到

水都好啲既
摸唔到上限可以幫你破多10%
就算果10%冇用
長期有隻70cut起召位救命都唔錯

清 可唔可以少d鳩嗡

好啦
導錯人係抵收皮

召石先

你自食左邊隻天司先

收到

風

咁都好d

但係少咗5%雖則我都掂唔到個上限

把杖未4突到係咪唔升好過

杖要4突先有2技，突唔到就垃圾黎

完了吧

想問下活動Proud點開?

150rank+打晒單人最後就有

召石都未突爆 4突完咪一樣冇乜力

我都只係3突冇用啫
優先肯定係召石（單邊由100月去140都差幾遠
（雖然嚴格黎講都未必真係唔用得，如果爪果啲未齊，有神威都可以勉強用黎頂下）

未夠150rank 5突唔到

諗住咁樣入古戰了

試吓SSR埋把天司武同4突方陣召石
得閒再打下方陣2.0

個盤越多方陣武越明顯

好難出個粒素材佛系打
4突左1.0方陣召石啊 突左就唔夠金頭突2.0杖

阿M救我 我就黎要棄game

金條要點快啲有 十天差最後一步

每日自開超巴大巴
Akasha同金丁藍箱都會出
Good Luck

如果你商店仲有庫存就可以等四象活動刷金粒

已經冇晒但仲有6隻未終

老老實實5突路武的確係勁過某D十天

黎梗四象應該可以拎多條金
仲諗梗終9定2好
聽講9都幾重要
但我又想要終2幫手otk 光古牛

搭單問下未終既二係未完全冇用?

我唔係好記得，巴打你銀朽武打齊未？
對上一次見好似人都未拎到

有猴的話 終9就用處不大
無猴就可以一戰 方陣有個普攻buff作用都幾大
終2主要都係用係古戰打牛同大巴做工具人

最好可以等埋暗古戰睇下下次咩屬先再終，反正而家終咗都未有地方用

有錯插細力D

我是有猴啦，用梗猴方軍神其實都覺得冇乜需要再加人（連終7做完都冇乜入過隊）

打小巴打左好多朽武
其實已經開左隻6狼 宜家開緊10妹

玩依隻game好迷茫
睇過攻略 主角變左黑騎士 地水火風hard方彈王都開左&拎左SR的天司
好得閒果時會打side story
仲有咩特別要做? 我睇完日課一攬好似好多都打唔到

邊到搵咁多錢做野日日101抽

冇記錯係取最高值
如果唔係應該唔會咁多人用晶突天司
風是但啦 ，不個下次 啲召換唔夠四張都唔好亂自食啦

刷到你120lv有得打方陣2.0先

每日打方陣hard同extreme儲下武器同召喚石
得閒就刷lv 去到100lv 120lv就會愈來愈多嘢打
101抽唔係必要ge 我自己都無日日抽

嗰粒難出換算啦

有D新手關麻果一陣都有D用既

夠料就換左了

垃圾驚咁多人玩

Cybaba蝕住做呢隻良心驚

開個fes就cap哂你班毒撚水
利申:苦主

就黎12月輪盤送限武比玩家

難出嗰粒唔係用輝石換?
會唔夠咩

啲輝石以前鳩玩fing走哂

日日都有打方陣(暗光 希望星期6有時間打到入去) 上網睇好多教學都好似邪教咁叫人日日打
想問火hard係咪比較難打 最後果30%頂唔順要吹雞
9宮格送的SSR 係咪只有普通池的角色 有冇咩好用
(唯一要求係女角)

方陣係要日日打,依家有hard pro同extreme+ 好快打完
不過你要升高D rank先開到

我又行先你一步了

cygames係咪想比人好似京阿尼咁
火魔法

我又行先你地一步

送金月就有
上次周年輪盤抽完0限武

垃圾game

連尼住抄襲gbf

有冇人有興趣打路西
我呢邊依家缺兩個人

點解開大巴會無人入嚟幫手嘅

隻野多血到哭
啲料又冇用 又要搶mvp 先有金條

新土角

黃龍麒麟武新手有無用？

新手任務送的SSR換暗貞德好唔好
睇新手任話條女把野武器可以幫主角打傷害

好似得麒麟弓有用
但係減血上限
新手應該用唔著住

黃龍槍岩新手用
黃龍拳都好用

晒金頭同銀頭
如果係新手我寧願你拎去凸天司武

自選十天揀咗3嘅話唔使
如果冇其他手段快速刷關升rank先考慮啦

新手

輝夜+早坂

聽佢2個起到呻吟真係正到

早坂

新手任唔係抽ssr咩 乜有得揀咩

我覺得佢係睇左新手超

仆街 搞咁多野都要抽

有冇半休閒公會收人

比3000羊咪有得揀

呢兩把有咩分別？

一把普刃一把方陣

新手留名
成日唔知打咩好 日日滿體完一日

改名先

有咩新奇有趣既id

you are gay

去左玩母豬睇我既毛二力

新手留名
岩岩10月先入坑
每日為打武做任忙過返工

追一追POST兩隻0突天司可以疊上限都UP得出 呢度D老屎忽撚鳩新手咁猖狂

我日日都忙過返工
不過最近見資源開始溢出skip左1.0 HL就輕鬆返啲

之前半減夾硬上到101 lv
而家先118 差2lv 先120
D武器盤好唔齊

又井

後面咪講番UP錯

過左120就係神仙
日日自發晒2.0好快就齊裝

重要既係金頭 金頭啊我就快用黑鋼突

日日自發真係玩鳩自己
半紅同自發材料好快用Q完，仲要唔一定有人幫手打
乖乖地去共鬥開少人車仲好啦

新手點同人鬥車
全金只會浪費晒啲粉
而家舊2.0好出，keep住自發到2.0畢業就好好打

依家唔係最熱門既2.0方陣根本冇咩人打 慢慢爬都爬到藍箱線 直接打放推既好過 自發咁佛系就算把啦 新2.0靠自發刷到2046

與其貪佢個MVP紅箱，不如打多幾個藍箱

風琴3把滿突 雙方百暴
整埋bb琴 3階路

bb琴係六龍紅色個個？如果係未夠rk
把路槍終突都係未夠rk打唔到啲料

星幽系列 商店換 4突已經有33%EX乘區 直接踢走六道槍

個把咪紅色個琴 要六龍15粒晶151rk up先打到

係咁刷2.0一陣就升到150以上啦 未刷完方陣2.0你個RANK已經衝左上去

盡力

刷爆左20箱未？活動箱係大禮包黎好撚多資源
（十天總但完全冇刷過島素材

依家個活動？ 刷到11箱喳

仲有一個方法
買ps4 gbf隻驚連dlc
除左晶金髓鋼碎四揀一之外
仲有一把四突既bb武比你揀，至於買左之後應該揀邊個屬先，就可以再問問大家

諗緊買唔買應該都係睇主邊隊就揀邊把？
小薯覺得自己係主風應該

風係最好上手既屬
玩後啲睇下有咩限角限武主神天司先會確定到你主屬

隻game買得過 連埋season pass買
不過有幾個獎勵要爆左RPG normal同hard先有
個個RPG mode真係有愛先玩得落手

千祈唔好主風

我而家先10箱
好攰
自刷hard 同extreme

最簡單係AT時間入場點著semi auto一入就走場刷肉
刷夠就轉ex/hell(唔介意fa多啲時間黎慳水既話）

otk唔到ex都係開hl同人打

再諗下先

點解

好似係因為風方太強
風主要贏風方要好撚貴

之前掉落率up個排好運出夠左3把3突琴
本身有馬騮所以先覺得係主風

不過星幽武可以自己做+唔難
所以其實你隨意就得
覺得想加強風就換

加強啦 一隊強好似好過幾隊雞肋咁

不過隻驚真係好抵玩
你買完賣返啲code出去分分鐘有錢賺
得閒就出隻dlc皮
上次隻彼列皮都多人搶

想問幾多戰貨一個箱？

冇記錯就2112
你預食完100肉會有1-1.5箱就差唔多

見到卡叔送咩野之後唔會唔買season pass

上巴哈見人火天上方陣FA過
天上應該換晶定換鋼好

一係換晶一係婚戒 其他乜都唔好換

Ok,thx

現在的gbf是不是 可以不整十天

終終突is coming

hi 你好

想問吓水六龍把槍會唔會放入水方盤（3馬Q拿拳果種）

好似見人入兩把 禁下計數機砌百暴

我之前有放1把貪佢爆額外加攻
之後打齊4把歐羅巴手就換走左（冇位

會 3拳1短兩槍1杖1天司1巴布
主手自已揀

總算做好一把2.5琴
想問下

而家我
3枝2.0杖 1本cg本書 2暗龍劍 1奇撚弓 天司巴布路武

用琴換走1杖otk牛時會唔會有著數？

新手的話喪刷今日的4限便可以

新手最重要就係
先確保水短土槍火統風琴+進化材料
呢4把都係既優秀又現成唔駛煩既武器

雖然進境都好但要黃黑金頭
新手唔易搞齊所以可以先放置

你配疊係咩先，
打唔到上限就放棄奇撚弓
佐倉一鍵

原來換走麒麟弓+搵巴哈就可以AT0

rank50之前有boost 過左點打

豆多終勝

我第一次打時係剩打AT入場FC即走場奶分

唔明

即係用豆奶街場

短土槍火統風琴<係咪可以當陣用?
如果係咪即係要打好見把

呢4把都方陣武黎
新手用住先一流
某啲成熟既方陣盤到最後都仲會留佢地

星期6,7打得幾多得好多
將身上SR換埋做SSR 當自己贏

呢4把野用輝換，只可以換1把架咋

咁都好小小

火果隻raid 打唔到3回合已經死4個角色

我準備好了

新手唔駛勉強自己打隻野，去raid果到奶街場呃分就好，AT入場fc，非AT入場黃龍fc，奶得幾多得幾多

入之前見9成血 入到去死Q左...
玩緊同一個遊戲咩

有冇自己打唔到路
又想搵人帶打既巴打
可以搵我帶你

帶我屎忽

入四象係咁奶
專搵D BP1既入去AT

Me

想莊

+1

+2

今晚11點 呢到等

借一借個位
放卷4 金剛晶Code $280,
可即日trade
有意reply 留tg

帶我黑劍

你問下樓上神父買唔買

咁慳家

@ved234

傻逼皮強

入到去招都未出到已經死左

D劍值唔值得凸一把玩天秤渾身

假設路武轉渾身
想用オーキス玩渾身

我新手夠入去奶住過

真係想勁就唔止突一把咁簡單

那有鋼

打金

終終凸就出唔敢亂用

努力d搞把暗六龍劍先吧

有一把

渾身聽講要3把d劍打底

就係唔想玩3把先想睇下天秤玩唔玩到

會畀宇宙背水同宇宙必爆吊打

咁我維持返背水算

玩到1.0差唔多齊盤之後開始覺後火隊大力過暗背水好多

有冇乜基本要求？

唔死人

火普刃放邊把好？

勝利信

團友教落 盡量輸出 唔好死人

打完4把野+4個符
更住係唔係換金 換得幾多得幾多?
Eternals unlock set洗唔洗換?

剩係考慮金掉落
打麒麟黃龍HL同 一隻normal 係咪冇分別?

我大木屬
團長教落唔駛輸出,淨係研究no成果

Unlock set要換
如果刷黃龍麒麟召喚可以換符先
麒麟長期戰好用、黃龍基本用好友/借人用多
考慮十天就盡換金

你唔知咩叫大力

方陣應該兩把都唔用
用巴哈武

我水屬要人carry 得暗屬可以學下點打

巴打side story 打左呢關未
可以免費拎一把巴哈武同女主角加入
限種族
建議換短劍
其次係劍/槍

巴武都當普刃？

宜家係咁

Yes
而且好似係最高既普刃，但冇主神加成
所以主神唔會用

把刀可以換走佢

建議劍同銃都整一把

睇你大力定義
開場1T跑速度應該冇屬夠火黎（無敵既濕婆

新手應該未咁快需要黃黑住
不過照計奶落力啲就應該仲有餘力換2-3條金+幾套符既，拎完記得去跟車唔好打一場浪費左，黃黑各跟一車開黃黑武150

解水屬稱號?

放返方陣刃？

Yes

點解暗爪咁難出 出十幾把斧矛同琴都唔出一把爪

方陣
或者特大/極大攻刃既ex武 例如擊滅/巴布武
(個人建議)

今晚可能取消 d現充出曬街

巴打缺咩試練
我做到土屬擔當

解OC
白字解到就仲好 解唔到白字都冇所謂

3811都解到

非常好

開左俾房id
試下打唔打得過都好

夠30000血就過佢世界級followwong

反正打開野場
應該冇問題

屌你老母
Power死完復活又死多次

仲有冇機？

今日應該難D 唔夠人...

有無休閒團收人？

係唔跌架，我係商店換，或者アーカルム轉世有時跌一把
同光劍一樣咁難跌

啱啱夠 item 想問係咪應該換把麒麟弓呢？

睇你進度，如果1.0都未完整就麒麟劍會仲好過弓

唔過兩萬血都可以唔使諗

想繼續報名 5凸埋終末完成最後一件裝

換晒四象武之後主要換乜好呢？
主要換金，咁印符要唔要換？

我覺得換到夠用嘅金就可以換符,反正十天可以一隻隻慢慢整

神父唔夠人又唔叫我

唔明你講咩

44章果個轉生戰場任務要點先殺到隻野

換15粒係唔係夠換拎斧果隻大波妹

一舊金夠整一隻十天，兩舊金可以終突，三舊金終突比較輕鬆但唔建議

唔夠人意思係得我一個
你今晚AT完打不打

你一個solo有5個企位

唔夠腳可打一兩場

2舊

胎動世界? 咁就打就打死左
新手學下執隊最強既隊打佢 唔識再問
單人副係新手第1個門檻

換咩睇住依個先

武就1把先就OK 靈寶換埋最好

星期6,7 換左4把方陣,4道符,15粒金係咁多啦
星期一番工應該都打唔得咩

多休息少工作

頭15粒5000蚊/粒
之後1皮野 不可能的任務

第一次召集 目前1/6

帶我

我你男清-3

訓

散會

得果3千血 一下2血白字

之前睇唔明
即係要分別自發打咗黃龍同黑麒麟先打到兩隻一齊嗰關
因為有兩個印都入唔到場，正想問點解
等我留意下有無人開共鬥打單隻先

純好奇，做咩第一隻會想整3妹

我意思係你打左自發單黃黑
黃龍麒麟武先可以突150
蟹肉果到拎，你有跟車正常會換到
突200材料難啲+效果唔大
可以放置（所以我冇提打埋黃黑自發

咁耐都未有新風水限
點生存

會唔會再有？

唔會有（燈神mode)

冇打過想試下
應該得暗企到
有冇懶人包可以俾我睇下要做啲咩

聖誕新年連發

等緊新風L限

冇錯，暗使徒係時候落地

因為對波夠大，對牛角仲可以切落嚟入藥

咁有3妹好多位都方便啲就真（轉世/共鬥每日）

睇左特動表先 行到就跟盾行
行唔到就等安全區

放PCR BD 既gbf 金剛晶code一條

又要拎把4突路武爬古戰

無金頭 3突

好土好暴力

出左古戰場廣告 推薦SSR角色
那有SSR 你老母

佢個堆全部常駐黎

以你打四象既情況評估
你古戰應該會打得幾辛苦
我會建議你刷下肉就好了
我今年風古時打第一個古戰
連90都打到隻狗咁

新鮮的粉最爽

想又食又拎 真係發緊夢

年底輪盤你D SSR就來了

我呢

我真係恭喜你

你出金

我只要暗召必出哈仔就夠

你食屎

我要 點安排

有巴打要左

依幾日打到54章 換到果把巴哈短劍 到時睇下打得咩

pad大JJ

？

本萌新淨係想輪盤有new

我希望輪盤中到一次200，唔計保底個次

乜有200架咩
我記得最高100既
不過都好掛住紅毛哥

上年12月個轉囉

從來沒我份

果次唔係特別送架咩
點唔計保底有200
我就唔貪心
中一隻L一次新聖誕就夠

咩啊
上年十二月轉輪盤，有一格係100，另一格係200

仲未計仲有包剪揼比double chance你

咦？原來周年同年尾轉盤唔同？
柒左唔好意思

輪盤唔洗入po

非fes輪盤都ok ge
話說上年既輪盤係開咩時間？
15/12-31/12？

去曬命谷

想曬但非到冇得曬點好

唔好晒
我上次週年都非到一個點
成個輪盤+2井剩出左1L

建議上gamewith玩抽好過

六龍武咁難跌，痴媽根

每日自發6%抽獎算好高架啦
係打起黎麻煩
好在我已經脫離左六龍地獄十

終於超左人偶短

打咁耐得出過一把風

不是吧-.-

你係咪好間中先打
打足冇理由咁黑架喎

擺左2年既新手超

月中咁多妖魔鬼怪你超人偶

果個咩鬼暗SSR抽 抽番同一隻

你睇返條list覺得需要先抽

估你唔到咁好運

咩必都買啦
中間個十抽中到咩主神天司都係返到啦
同埋有金月唔好咩

非洲人不懂

等緊角色救救新手

重複左把武器點算

留住先，記得唔好咁快自食/拆做碎
如果真係好撚缺碎，想拆一兩把既話就po圖問大家有冇咩可以拆

唔識玩就乜鳩都留

咁儲住先

邊把？吸血鬼細佬刀仔同露卡斯都勁野黎

要拆就拆廢方陣武頂住先

狼人

當技肥

呢到多左好多人

係咪即係小紅帽

SR 1隻
SSR 2隻

SR萬聖小紅帽
我都想要

所以咪話好幸運 只係比較偏差左小小咁解

我日日玩

你智力有問題
不ey

有冇巴打可以建議C4練邊隻好
而家有Berserk 同義賊

伐木同羅賓漢都係新手之友

要賺多d JP唯有等有戰貨抽
如果唔想用月亮換既話

戰貨係最大來源
不過你新手值得用銅銀月換黎加速
開左未戰力差都幾遠

唔該巴打

銅月必要時換下JP同水都得，銀月我留
每日打討滅maniac去shop都有得換JP，上次Side story半減都係換JP同水好時機

終於solo到巴布

咁得閒

團友不帶我只好自己solo

想問天使肥除左農每日方陣,天使同天司HL
仲有無方法快手少少?

個FD既ACC成長得太快,好多裝卡著係100LV開唔出120既2技

資源類問題一貫推薦月尾戰貨多肝幾箱

想問下呢個要係邊度拎
想轉職エリュシオン唔夠阿婆打

阿婆職唔比用綠水
Btw可以試下去YouTube搵片，有片既話跟住d片打應該都得

我會用光或者暗打阿婆，如果唔係，佢會克属屈你
有軍神招多一萬盾頂下就夠打

得萬幾血咋
反正都係泳佐開背水，血多血少係咪會有影響？
想問麒麟弓個通常上限係咪淨係 for 普攻？
奧義上限都係用番4凸必殺暗杖就得？

觀念錯晒
背水先需要多血
除非只係打1-2T
因為你血上限多啲
同樣背水量（當25%）既血量都一樣多啲
咁就冇咁容易瓜柴
可以長啲時間保持高背水量

你泳丁招技開完之後冇無敵要靠吸血頂住 你吸血回既血量就係睇你最大血量而定

我睇Youtube 有人都係用綠水先問下
我都係用光屬打阿婆
本來都差唔多贏, 佢出睡眠俾我, 一野扣4000就收左皮

一個月前仲為古戰刷緊野 但PAD出左鬼滅回鍋左就冇刷過野
今次古戰含了

Why not both

係咪冇會技

冇咁多時間

Pad啲辣殺開黎抽2下丁下內褲同虫柱將圖未可以關左繼續刷野

Pad課完金抽鬼滅就熄驚

咩係會技
新手唔識

同鬼滅CROSSOVER.............

GBF已死

你有冇入騎空團

個po有新血

連gbf都同鬼滅合作

唔反KMR了

活動bgm係紅蓮華

好彩我不嬲唔開聲

根據民調指出
有入場睇鬼滅既都支持伊麵

見到有鬼滅合作 新手有咩要注意

好耶又有普池超得買

咁紅整個連聖誕限既特別超都唔過份

發夢啦限超

半減未

古戰期間比半減你

ok

等睇今年聖誕必

Pad靠鬼滅賺左幾十億丫
KMR唔做啲特別野點對得住鬼滅

抽爆

Btw其實我係燈神
試過一日燈左三條友出金

咁你快燈埋我
想終10天勁缺金

燈我未
就黎玩晒d金

黎蛇排緊隊頭，你搞掂佢先

我唔信
利申2020 0金

黎蛇話約左人酒店開房練呼吸
唔打金啦

唔係金，係暗天

佢掛住呼吸唔玩gbf了

燈我吧

已經30日冇出金了

你食屎啦，大巴出金

半年無出金

on9到同鬼滅合作都唔同彼岸島合作

鬼滅潮流

你唔努力

新界d牛夠努力啦

買必得出彼列
屌⋯我既哈仔丫

又唔中大獎 點玩落去
玩到依家都仲未有哈帝斯

神父呢隻起碼有用先
雖然我同你一樣都叫春哈仔

我依家單邊巴哈玩暗 on9到傻

我同你一樣
用3椰都得3萬幾血冇得開心FA啲難啲既

唉 又中暗天召 幾時先肯比我中貝阿
另放金鋼晶CODE 公主BD4$400
冇錢 回下血先

你唔拜我

想收

雙黃fa1鍵9秒

淨係想中呢隻

呢隻12月個超得幫到你（咦？夠時間未？

幾淫

屌你又曲線曬召

幾時幫貓頭鷹改返同其他5屬一樣

又唔中天師

冇哈帝斯條路好難行
人地打拳我打飛機

黑卡

我已經研究緊下一年既古戰對手

打拳都好啲
最多用返方陣都差唔到幾多
要打難少少既先慘
巴x哈既坦度真係輸幾條街

再課多張黑卡出黎

刮刮卡唯一出路

水屬

雷姆話你拜佢就燈到你10抽中

世一教你玩GBF

傻閪雷姆嗌佢幫我去收公主卷4到依家都未有影
嗌佢幫我用學生plan買iPad又唔肯

小弟新手請問who is 世一?

樓上唔係有人放卷4咩

比人要左啦

第2點個優惠完撚左，點幫你
第1點叫完冇人show我

話時話好唔好柯煙晶俾隻彼列
本來留俾哈仔而家有哈得彼

-.-

佢唔覆我

我柯完中多隻
當堂Ah helllllllllllllll屌左出聲

唔順超咪叫其他連登仔打個榜首黎睇下lor

0

巴打聯絡我
telegram:@breaker852

add jor

開放神石換晶未

真

個SSR都唔知課唔課好 一間又中同一隻真係打個突

呢個值得課，你有邊隻突滿左？

我只係0

0既話抵到爆
邊隻都用得

今晚集完氣聽日打啦

應該係抽

男清唔撐我

晶

想問如果我用自己開的公會打古戰場
聽日係唔係自己單機刷 都叫刷到8個箱

刷箱同搶排名係兩件事黎
刷箱同月尾戰貨活動差唔多
不斷打牛就會有戰貨開箱
就算新手刷多啲要拎1-20箱都唔太難

very hard都成700萬血
開完場share出去比人打算

我第一次打機工十鍵打牛+發燒燒到40度都打到28箱

求其巴哈搵個濕鳩團入啦

我而家個團都係同網友一齊鳩search搵返黎

我應該夠打hard

巴哈個個講休閒A組

聽日古戰場
有個14日冇上
收個團員 A團2千名
有興趣可以ADD下我傾
egram:@breaker852

唔該哂巴打真係好
比我回下血

有呀
而家係風加乘

團技有冇開綠水

應該就冇啦...

經過左一晚既努力 終於都可以冇龍武1key牛
唔齊野玩暗慘過渣兜

出左幾個月
每日都可以抽獎
6%一次
都可以冇係咩玩法

非AT0鍵永遠剩7-10%

又笑非洲人

want

新手的話 dagger of bahamamut nova 係咪最大效益

巴短起方陣好難被取代
高額方陣乘區

take my 巴角 & shut up

收工沖埋暗天司 打得幾多得幾多

光頭未

建議用6龍乘起佢

測驗先黎古戰

我決定開翻個小號重玩

得風有攻刃

條撚準備

炸奧都勁過其他屬 點玩

講過笑話 打very hard牛都收左皮

屌 有淫紋冇得打古戰 ?

啪水YODA大師插眼仔算

sor

冇人修車

冇武器 低傷到

抽到依隻

啪鋼整咗把必殺杖
可以禁少幾粒制

唔會啪鋼比方陣個把阿凡達杖掛，做咩咁睇唔開

Umumum
對你黎講算最黑既結果
普召入面
刻印血召都可以做即食戰力
係呢隻同高寶拎出黎冇乜用（雖然突滿都好勁

我係呀，差一把又打極都唔跌咪用武勳換
再食粒鋼 4 凸
第一次 solo 到隻 90lv

而家用左冇得講
但下次唔好再用鋼突

打完4把天星 係咪用其中3把uncap第1把

運氣-999

係咪要留番 d 鋼嚟凸 limited 武？
諗住有排都未轉玩主神

麒麟弓個上限關唔關奧義事？
換把弓入武器盤奧義會唔會打得高 damage d？

因為鋼可以換既數目係有限
當然有時都會送/買特典送鋼
但始終都係有限，而家未決定玩咩主神唔緊要，最重要確保夠鋼到時突武器

雖然金條都可以用黎突武器，但金條優先整十天同突做三階路武
而四象換到既金條數目唔夠你事天同路武，咁之後就要靠打關出金，但個%一來好撚低，二來你都未必打得到

記得隻驚刷得到既武器/召石都唔好用鋼/晶突

我決定發起工業行動
全部人停止打古戰

你唔講都唔知開左

留住D鋼先，等你熟左隻game再諗

麟撚弓包奧上限
有機會打得高D，前提係你本身打得到上限先

亂用既鋼就用你以後既金黎填番條數

ON9 未輪盤就爆PO

一個post想頂2個月有啲難度喎

用泳佐背水打牛
AT 2 鍵同巴哈
但係平時要 6 鍵同巴哈，想平時禁少幾下

唔⋯我明白你想舒服少少
但係⋯你玩耐啲就明

我見金銀銅月換到同 event 都有骸晶可以抽箱
唔知鋼都有限
金鋼晶同金就唔會亂用

不過其實一個主神盤
扣左免費既天司 路 巴布 丁武 天秤等等
通常都只係得4-5個位剩
蟹肉既鋼量正常點都會夠用有突
（而非重課既要玩多2個主神盤都唔係話咁易）

鞋精任打但你交換果度有限

金銀銅月無限

呢到個個月10幾井
.gun

吓，咁仆街

邊夠你錢之呼吸咁勁

又點樣

我自己剩係會買想要既必得同超得

跟我挽大空人

你輸唔起

加加++

滾

我完美犯罪師

刷左成朝牛先發覺mo入天司武

智障犯罪告唔入

我墨西哥joker

Mo 入都0制